[四面楚歌]呢個方法召喚警察返去得唔得

而家睇班黑警已經係精神狀態臨界點
OT 長時間，又唔夠休息，可能好耐無見屋企人
搵唔同絲打錄音
「好掛住你，快d 返屋企」
「一個人係屋企好驚」
「好耐無見過你啦」
「老公你幾時返黎食飯」etc

未必令佢地走，但最少令佢地無心戀戰，擾亂心神
射人都未必咁準